打機會重新開機

玩黑色沙漠同csgo20分鐘一定會重開
成班fd玩就我冇得玩好慘
顯卡 GTX960 2G
火牛 Cooler master GX550W
16G RAM
平時玩LOL都冇乜事好耐先會重機一次
要點解決

電源選項
memory test
graphic test

電源選項較平衡有冇影響

係咪太耐無清主機啲麈 塞住啲散熱位 過熱
利申試過

爆ram?
我用1080打黑沙有時過熱
都會自己關機
最後發現原來係個水冷未裝好
有可能係爆ram多 你用960 得2g 玩黑沙好難唔hand機

但你話csgo 都會咁 咁你睇下會唔會係啲線有問題或者係過熱啦

清完乾淨返都係咁

有冇清散熱片個d呀
箱個d清完同冇清差唔多

清咗架啦

留名學嘢

搵D check溫度既軟件(如speedfan)，裝完之後開住佢唔好熄，

然後打十幾分鐘機，跟住禁番出去睇CPU GPU幾多度，睇下係咪真係過熱。

手動較大個風扇啦

我試過 壞底板
不過好難單一判斷
我都係逐樣試

過2日去買個新底板睇下點

火牛老化

依加連平時冇事嘅warframe都會咁啦

黑沙真係咁大食？？
我用前兩年買既notebk玩，都幾正常係有時風扇嘈，好驚壞
利申：電腦白痴 i7 顯卡好似8xx

應該係我部機虧

明眼人

換咗火牛就冇事了